ching前ching後

點解唔叫巴打絲打 清清楚楚
而係稱呼人地做ching
真係搞唔清你地班ching做乜ching

利申:
啱啱喺青山放出黎
吾知世事

吾你老母

點解一定要叫「巴打」唔可以叫CHING?
乜撚野巴打呀？
成日巴打前絲打後,me最撚憎
何兄何弟呀？
邊個係兄邊個係弟先？
無lala自認契弟?
成班on79認親認戚

CHING就唔同,
親切得黎又有d疏離感
叫聲CHING就好似尊敬人,自認自己是師弟,
唔同「巴打」好似懶熟懶fd咁

又有D on9又死都係度拗「CHING」讀「清」
清乜撚野？

連登仔既論點來來去去都是「入鄉要隨俗」、「傳統」
大陸人週街吐口水,返到大陸你會唔會入鄉隨俗,周街放飛機？
有d野唔岩就要改,入唔鄉隨俗?
你阿婆以前要紮腳,你呢代洗唔洗紮腳呀？
傳乜撚野統？
膠登仔唔好再咁盟塞啦！

有見地!

師兄說的是！

係囉, 咁我真係 ching 喎